想買件防水風褸 求推薦

budget 1500-2000

去旅行同行山著

劉明

Mountbell
Arcteryx

Mountbell 除左12樓 仲有邊到多款

之前買左呢件M碼，都幾好，但係我太矮，只係著過2次，有無興趣?

二千筆值唔夠買Arcteryx
mont bell 十二樓算齊款
再唔係就OR/ Marmot/ Patagonia
千零蚊款全部性能差唔多
睇你鍾意邊款

想問下 181高 69kg 買north face s定m好 想fit身

Me 184 74 northface著m fit身
你個身型起正細同中中間
你著呢件野入面會唔會著hoodie果d咁既衫先

The north face

應該 主要買黎出街著

我180 74kg，Northface著S偏緊，著M都算fit身

M size手袖位 底個位 會唔會長？

我果件薄身GORE-TEX，袖口有魔術貼，唔收袖口就遮半隻手掌倒，如果就咁著件Tee嘅話，係會有少少鬆，但天氣凍我會加件Patagonia嘅R3響入面，咁就會啱啱好

Patagonia

Aigle Goretex

2000內aigle應該唔得

都係mountbell啦